有冇人永遠望住架車走

即係要等最長既時間 好撚燥

悲劇又再發生

啱啱送車尾

巴士？15分鐘再來吧

有時好懷疑個司機係咪針對住我